呢度有冇球迷係捧球員多捧球迷？

我自己就比較鍾意巴爾、摩迪、小豆同銀河唯一同埋福仔，會因為佢地轉左會而多關注佢地嘅新球會，譬如基奧特轉左去車仔，我就會睇多左車仔嘅比賽；亦都會因為小豆而睇多左韋斯咸。有冇巴打都係咁？

我係棒球員,負責防守二壘

我中意牙朗同美斯